iphone背景用緊暗色，有冇得淨係whatsapp較返做白色

iphone背景用緊暗色，有冇得淨係whatsapp較返做白色

冇

屌

我未update wtsapp所以仲係白色

遲早要update, 好反智 唔俾人揀色